今晚連登好古怪，似有組織地同勇武割蓆

認同
唔認同

建議］ p牌正負評顯示

歡迎吹水po習武片

「唔好畀仇恨支配」

放核彈都唔割!

泛民有邊撚個無出前線呀，分化狗

核彈都唔割！

因為已經勇武派就黎玩死班狗

政府被推翻會冇糧出

********
光復香港，時代革命！

永遠支持前線永不割席！！！

話撚左唔割就唔割

我理撚得你放核彈

總之就唔撚會割蓆

放心勇武 我就打撚死都唔撚會割

其實係
今日話拉咗好多人，其實好撚多都係啲街坊嚟
真正最core嗰堆其實啲狗對佢地全部都冇乎
但唔可以keep住噉太長期，要有時間休息，文宣嗰啲都跟唔到依幾日

支聯辦一早請左大量本地五毛啦
香港/新移民都有

不割席

因為我地係香港人， 重要關頭先係考驗我地抗爭者的質素。

班撚樣係西環死都拖走d勇武手足唔俾開戰，因係驚傷到居民。我屌你老母，明明個到開戰一定好過係德輔道中個邊，顧居民安危，但係就唔顧示威者安危？ 仆街仚家剷

明顯分化撚嚟 邊撚條戇鳩正評啊屌你老母
希望大家可以善用起底

口口聲聲話相信香港司法獨立，咁要點救義士？

一人讓一步啦，再反落去就變煩膠

你地有心救義士，一定係接受同政府傾

講下道理，點解要保護d罪犯？

我想問和理非肯唔肯入荃灣以肉身保護街坊，以愛與和平穿透黑社會，唔好還手喎
如果唔係陣間又俾人話仇恨蒙蔽雙眼

********
光復香港，時代革命！